iphone 打字問題

我用開筆劃打字 呢排成日都會突然唔見咗揀字個位嗰啲字 㩒落去都係冇反應 轉用倉頡速成都係咁 熄機再開又係咁 有冇巴絲知點搞？

個屌字係度呀
你見唔到咩?

真心求救

lag

唔係啊 keep住幾個鐘都係咁